msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: services.js:808 services.js:814 services.js:816
msgid "%s days, %s hours, %s minutes, %s seconds"
msgstr "%s 天, %s 小时, %s 分钟, %s 秒"

#: update-loveca.html:15
msgid "5 (1 scout)"
msgstr "5 (单抽)"

#: update-loveca.html:16
msgid "50 (11 scouts)"
msgstr "50 (11连)"

#: services.js:349
msgid ": Daily bonus is available!"
msgstr ": 可领取每日奖励！"

#: services.js:329
msgid ": LP has reached"
msgstr ": LP已到达"

#: about.html:1 menu.html:33
msgid "About"
msgstr "关于"

#: accounts.html:1 menu.html:21
msgid "Accounts"
msgstr "账号"

#: add-account.html:3
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: add-account.html:1
msgid "Add Account"
msgstr "添加账号"

#: add-account.html:8
msgid "Alias"
msgstr "名称"

#: events.html:5
msgid "An network error has occurred"
msgstr "网络错误"

#: about.html:4
msgid "App version: {{app_version}}"
msgstr "应用版本: {{app_version}}"

#: delete-account.html:1
msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "你确定要删除账号吗？"

#: update.html:23
msgid "Automagically update by songs played"
msgstr "根据已打的歌曲自动更新"

#: about.html:13
msgid "Browser locale: {{locale}}"
msgstr "浏览器语言: {{locale}}"

#: controllers.js:120
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: controllers.js:22
msgid "Cannot have duplicate alias"
msgstr "名称不能重复"

#: update.html:31
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: services.js:598
msgid "Challenge Festival"
msgstr "挑战活动"

#: app.js:84
msgid "Checking events"
msgstr "检查活动中"

#: services.js:502
msgid "China"
msgstr "国服"

#: debug.html:1 menu.html:36
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: accounts.html:78 controllers.js:123
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: controllers.js:115
msgid "Delete account"
msgstr "删除账号"

#: update.html:26
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: add-account.html:21 update.html:15
msgid "EXP"
msgstr "经验"

#: accounts.html:14
msgid "EXP: {{account.exp}}/{{computed_attributes[$index].max_exp}}"
msgstr "经验: {{account.exp}}/{{computed_attributes[$index].max_exp}}"

#: services.js:547
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#: accounts.html:44
msgid "Enable LP alert"
msgstr "启用LP提醒"

#: accounts.html:57
msgid "Enable daily bonus alert"
msgstr "启用每日奖励提醒"

#: controllers.js:255
msgid "Event has ended"
msgstr "活动已结束"

#: controllers.js:250
msgid "Event will start in: %s"
msgstr "活动将开始于: %s"

#: events.html:1 menu.html:24
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: services.js:562
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: app.js:55
msgid "Failed to check Japan event, reason: %s"
msgstr "未能检查日服活动, 原因: %s"

#: app.js:73
msgid "Failed to check US event, reason: %s"
msgstr "未能检查国际服活动, 原因: %s"

#: services.js:398
msgid "Full"
msgstr "满"

#: services.js:557
msgid "Hard"
msgstr "困难"

#: accounts.html:31
msgid "Has claimed daily bonus"
msgstr "已领取每日奖励"

#: services.js:496
msgid "Japan"
msgstr "日服"

#: app.js:48
msgid "Japan event will start in: %s"
msgstr "日服活动将开始于: %s"

#: services.js:514
msgid "Korea"
msgstr "韩服"

#: accounts.html:19
msgid "LP"
msgstr "LP"

#: accounts.html:53
msgid "LP alert value"
msgstr "LP提醒值"

#: controllers.js:253
msgid "Left: %s"
msgstr "剩余: %s"

#: regions.html:10
msgid "Local time: {{region.local_time}}"
msgstr "当地时间: {{region.local_time}}"

#: accounts.html:27 accounts.html:74 add-account.html:29 update-loveca.html:8
msgid "Love gems"
msgstr "Loveca"

#: update.html:8
msgid "Manually update"
msgstr "手动更新"

#: services.js:567
msgid "Master"
msgstr "大湿"

#: services.js:552
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: services.js:592
msgid "Medley Festival"
msgstr "Medley Festival"

#: update.html:36
msgid "Multipliers"
msgstr "乘以"

#: accounts.html:23
msgid "Next LP"
msgstr "下一LP"

#: update-loveca.html:24
msgid "Or add by"
msgstr "或者加上"

#: update-loveca.html:12
msgid "Or subtract by"
msgstr "或者减去"

#: controllers.js:252
msgid "Past: %s"
msgstr "已过去: %s"

#: about.html:10
msgid "Platform version: {{platform_version}}"
msgstr "平台版本: {{platform_version}}"

#: about.html:7
msgid "Platform: {{platform}}"
msgstr "平台: {{platform}}"

#: add-account.html:17 update.html:11
msgid "Rank"
msgstr "等级"

#: accounts.html:70
msgid "Rank/EXP/LP"
msgstr "等级/经验/LP"

#: accounts.html:13
msgid "Rank: {{account.level}}"
msgstr "等级: {{account.level}}"

#: add-account.html:12
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: menu.html:27 regions.html:1
msgid "Regions"
msgstr "区域"

#: services.js:574
msgid "Regular"
msgstr "普通"

#: update-loveca.html:3 update.html:3
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: services.js:586
msgid "Score Match"
msgstr "撕逼活动"

#: menu.html:30 settings.html:1
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: settings.html:5
msgid "Show debug page (restart app to take effect)"
msgstr "显示调试页面 (重启App以生效)"

#: update.html:49
msgid "Songs played"
msgstr "已打的歌曲"

#: accounts.html:83
msgid "Start by pressing that + button"
msgstr "触摸+号以开始"

#: services.js:520
msgid "Taiwan"
msgstr "台服"

#: events.html:34
msgid "Thanks to"
msgstr "感谢"

#: regions.html:7
msgid "Timezone: {{region.timezone}}"
msgstr "时区: {{region.timezone}}"

#: services.js:580
msgid "Token collection"
msgstr "收集活动"

#: app.js:66
msgid "US event will start in: %s"
msgstr "国际服活动将开始于: %s"

#: services.js:508
msgid "United States"
msgstr "国际服"

#: update-loveca.html:1
msgid "Update Love gems"
msgstr "更新Loveca"

#: update.html:1
msgid "Update Rank/EXP/LP"
msgstr "更新等级/经验/LP"

#: events.html:35
msgid "for the event API"
msgstr "提供活动API"

#: update-loveca.html:20 update-loveca.html:37
msgid "with multiplier"
msgstr "乘以"

#~ msgid "Locale"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "Left: %s days, %s hours, %s minutes, %s seconds"
#~ msgstr "剩余: %s 天, %s 小时, %s 分钟, %s 秒"

#~ msgid "Past: %s days, %s hours, %s minutes, %s seconds"
#~ msgstr "已过去: %s 天, %s 小时, %s 分钟, %s 秒"

#~ msgid "Event will start in : %s days, %s hours, %s minutes, %s seconds"
#~ msgstr "活动将会在 %s 天, %s 小时, %s 分钟, %s 秒 内开始"

#~ msgid "days"
#~ msgstr "天"

#~ msgid "Event hasn't started"
#~ msgstr "活动未开始"

#~ msgid "hours"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "Left:"
#~ msgstr "剩余："

#~ msgid "minutes"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "Past:"
#~ msgstr "过去："

#~ msgid "Played songs queue"
#~ msgstr "已打的歌曲列表"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Filter by"
#~ msgstr "过滤条件"

#~ msgid "Full LP"
#~ msgstr "满LP"

#~ msgid "Has not claimed daily bonus"
#~ msgstr "未领取每日奖励"
